Ze zou niet laat Jane zegt, 'Nee;' voor wanneer Jane eerste gehoord, (het was het eergisteren vanochtend waren we bij Donwell,) wanneer Jane voor het eerst hoorde, ze was nogal uitgesproken tegen de aanvaarding van het aanbod, en omwille van de redenen die u noemt; precies zoals je zegt, ze had haar ogen dicht en niets tot Colonel Campbell's terug, en niets moet brengen ze in iedere aanstelling thans - en dus ze vertelde Mevr Elton over en weer - en ik weet zeker dat ik niet meer dat ze zou op andere gedachten!--maar dat goede Mevr Elton, wiens beslissing nooit mislukt haar zag verder dan ik deed.
